呢啲算唔算係天助

每次藍屍班愛國愛黨愛動物遊行都落大雨，連個天都憤怒，連個天都喊
但係我印象中，每次野餐活動都陽光普照

Agger 而且次次發夢野餐完第二日都會大雨都仆街

天時不如地利，地利不如人和。三裏之城，七裏之郭，環而攻之而不勝。夫環而攻之，必有得天時者矣，然而不勝者，是天時不如地利也。城非不高也，池非不深也，兵革非不堅利也，米粟非不多也，委而去之，是地利不如人和也。故曰，域民不以封疆之界，固國不以山溪之險，威天下不以兵革之利。得道者多助，失道者寡助。寡助之至，親戚畔之。多助之至，天下順之。以天下之所順，攻親戚之所畔，故君子有不戰，戰必勝矣。

而家又曬得濟